<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Portfolios on Victoria Roi Portfolio</title>
    <link>/portfolio/</link>
    <description>Recent content in Portfolios on Victoria Roi Portfolio</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 05 Nov 2016 20:02:19 +0530</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/portfolio/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Interferencia de círculos</title>
      <link>/portfolio/1p/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Nov 2016 19:41:01 +0530</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/1p/</guid>
      <description>Se representan círculos no perfectos en conjunto con figuras ovaladas. Se puede observar una sola figura rectangular al centro de las curvas, la cual genera un contraste además de entregar una sombra más oscura en comparación con las otras. Las sombras más claras ayudan a entender la curvatura y dimensión de cada óvalo.
Detalle 1  Observaciones: Varios contrastes de luz. Objetos traseros influyen. Curvaturas entregan sombras.
 Detalle 2  Observaciones: Más lejos del foco de luz, hay menos sombras.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sombras ovaladas</title>
      <link>/portfolio/2p/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Nov 2016 19:44:32 +0530</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/2p/</guid>
      <description>En estas fotografías podemos observar una serie de figuras redondas, círculos y óvalos. Debido a la iluminación, cuando hay mayor intensidad algunas figuras se logran divisar dobles y menos enfocadas. Existe una línea que aparece entremedio de las figuras.
Detalle 1  Observaciones: Mayor juego con tonalidades de sombras. Mezcla de dos objetos circulares muy parecidos. Distinción de objetos a través de las sombras.
 Detalle 2  Observaciones: Sombras más oscuras, menos contraste entre sí.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sombras sobrepuestas</title>
      <link>/portfolio/3p/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Nov 2016 19:50:47 +0530</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/3p/</guid>
      <description>En este plano se pueden divisar mezclas de formas ovaladas y algunas más rectangulares. Existen dos tipos de sombras, cada una con colores distintos, una más oscura y la otra más clara y amarilla. Esto ocurre, ya que hay dos focos de luz tras el plano. Las sombras aumentan y las fotografías se vuelven más interesantes y complejas.
Detalle 1  Observaciones: Superposición de sombras. Aparición de sombras más claras. Juego alambre - sombras papeles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Círculo volumétrico</title>
      <link>/portfolio/4vo/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Nov 2016 20:02:19 +0530</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/4vo/</guid>
      <description>Volumen Creado a partir de alambres y papel vegetal. Sus uniones están formadas por pequeños encajes, de esta manera cada círculo se une de la manera más sutil posible, intentando disimular las tiras de papel.
Detalles Resulta muy interesante la mezcla de círculos de papel con el alambre con figuras de pentágonos. Aparecen sombras nuevas y el papel al mismo tiempo logra camuflar al alambre en ciertas imágenes.
Dibujos Podemos observar cómo existe un menor contraste entre las líneas, lo cual lo vuelve más difícil de representar y dibujar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bitácora Instalación Hugo</title>
      <link>/portfolio/5bitacora/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Nov 2016 20:02:19 +0530</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/5bitacora/</guid>
      <description>Instalación Tema Hugo Descarga del tema elegido a través de hugo.com Zip abierto y carpeta agregada a la carpeta website3 de Hugo Abrir Terminal y ejecutar hugo server dentro de website3 Abrir Visual Studio y confirmar nombre en configtoml sea el mismo que el de la carpeta descargada (zip) En visual agregar el texto y las imágenes Para crear dirección de la página web, realizarlo a través de Github:
 Crear carpeta public (Terminal - en website - hugo) Copiar archivos nueva carpeta public y pegar en carpeta Github (victoroi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Movilidad de emergencia</title>
      <link>/portfolio/6movilidad/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Nov 2016 20:02:19 +0530</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/6movilidad/</guid>
      <description>Reflexión abierta poniéndonos en escenarios futuros en los cuales la movilidad está restringida en las ciudades debido a distintas situaciones de emergencia.
El futuro de los deliverys Pensando en un escenario futuro en el cual las ciudades están restringidas en cuanto a su movilidad, las personas no podrán transportarse totalmente de manera libre. Cada movimiento tendrá que ser premeditado para reducir el contacto físico solo a lo esencial. Durante el proceso de delivery de productos se produce un contacto y trabajo físico innecesario.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tutorial Software Creativo</title>
      <link>/portfolio/7software/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Nov 2016 20:02:19 +0530</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/7software/</guid>
      <description>Behance El software creativo elegido es Behance, una plataforma que le permite a diseñadores mostrar sus trabajos freelance y portafolios. Puedes encontrar trabajos de fotografía, diseño gráfico, moda, ilustración, y más. Es de fácil uso y muy útil para buscar referentes, ideas e inspiración.
De uso online y gratis, y no necesitas descargarte ningún programa aparte. A través de esta página puedes encontrar una gran red de contactos e incluso postular a trabajos en grandes empresas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ejercicio 1 Fusion 360</title>
      <link>/portfolio/8fusion/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/8fusion/</guid>
      <description>Modelación férula Comencé creando un Loft entre los anillos. Utilizando la herramienta Form fui escalándolos para que la férula cubriera el brazo y no se intersectara la superficie con el brazo.
Nuevamente escalé los anillos y moví caras para que la férula quedara de la forma más similar a la del brazo.
Apretando cmmd y shift arrastré el anillo más cercano a los dedos, hasta antes de los nudillos.
Ahora aumenté el número de faces cercanas al pulgar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Compras en supermercados</title>
      <link>/portfolio/9delivery/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/9delivery/</guid>
      <description>1: A través de nuestro análisis, nos dimos cuenta de que al realizar compras dentro de los supermercados, durante la pandemia, existe un alto riesgo de infección. Se dictaron distintos protocolos (los cuales se pueden observar en la imagen), pero todas esas medidas dependen de la personas que se encuentra comprando.
A medida que fuimos avanzando, surgieron varias preguntas:
¿Cómo serán los supermercados del futuro? Luego de la pandemia ¿Se generará una mayor desconfianza hacia las personas?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bee Market</title>
      <link>/portfolio/10market/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/10market/</guid>
      <description>Propuesta Final (4 Mayo) En nuestra última propuesta, presentamos al Bee Market, como un local que ofrece productos frescos y asegura su higienización para evitar el contagio de virus o enfermedades. Su panal trasero posee una leve inclinación, de esta manera el hexágono contenedor de productos se encaja y la fruta se desliza a través de la cinta transportadora hasta llegar a la vitrina de productos. Donde se encuentra una serie de luces ultravioletas que aseguran la limpieza de gérmenes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Animación Drone</title>
      <link>/portfolio/11animacion/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/11animacion/</guid>
      <description>Animación pendiente, debido a problemas con el crack de Keyshot MAC. Gracias por la comprensión.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>