<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Portfolios on Victoria Roi Portfolio</title>
    <link>/portfolio/</link>
    <description>Recent content in Portfolios on Victoria Roi Portfolio</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 05 Nov 2016 20:02:19 +0530</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/portfolio/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Interferencia de círculos</title>
      <link>/portfolio/1p/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Nov 2016 19:41:01 +0530</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/1p/</guid>
      <description>Se representan círculos no perfectos en conjunto con figuras ovaladas. Se puede observar una sola figura rectangular al centro de las curvas, la cual genera un contraste además de entregar una sombra más oscura en comparación con las otras. Las sombras más claras ayudan a entender la curvatura y dimensión de cada óvalo.
Detalle 1  Observaciones: Varios contrastes de luz. Objetos traseros influyen. Curvaturas entregan sombras.
 Detalle 2  Observaciones: Más lejos del foco de luz, hay menos sombras.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sombras ovaladas</title>
      <link>/portfolio/2p/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Nov 2016 19:44:32 +0530</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/2p/</guid>
      <description>En estas fotografías podemos observar una serie de figuras redondas, círculos y óvalos. Debido a la iluminación, cuando hay mayor intensidad algunas figuras se logran divisar dobles y menos enfocadas. Existe una línea que aparece entremedio de las figuras.
Detalle 1  Observaciones: Mayor juego con tonalidades de sombras. Mezcla de dos objetos circulares muy parecidos. Distinción de objetos a través de las sombras.
 Detalle 2  Observaciones: Sombras más oscuras, menos contraste entre sí.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sombras sobrepuestas</title>
      <link>/portfolio/3p/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Nov 2016 19:50:47 +0530</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/3p/</guid>
      <description>En este plano se pueden divisar mezclas de formas ovaladas y algunas más rectangulares. Existen dos tipos de sombras, cada una con colores distintos, una más oscura y la otra más clara y amarilla. Esto ocurre, ya que hay dos focos de luz tras el plano. Las sombras aumentan y las fotografías se vuelven más interesantes y complejas.
Detalle 1  Observaciones: Superposición de sombras. Aparición de sombras más claras. Juego alambre - sombras papeles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Círculo volumétrico</title>
      <link>/portfolio/4vo/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Nov 2016 20:02:19 +0530</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/4vo/</guid>
      <description>Volumen Creado a partir de alambres y papel vegetal. Sus uniones están formadas por pequeños encajes, de esta manera cada círculo se une de la manera más sutil posible, intentando disimular las tiras de papel.
Detalles Resulta muy interesante la mezcla de círculos de papel con el alambre con figuras de pentágonos. Aparecen sombras nuevas y el papel al mismo tiempo logra camuflar al alambre en ciertas imágenes.
Dibujos Podemos observar cómo existe un menor contraste entre las líneas, lo cual lo vuelve más difícil de representar y dibujar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bitácora Instalación Hugo</title>
      <link>/portfolio/5bitacora/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Nov 2016 20:02:19 +0530</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/5bitacora/</guid>
      <description>Instalación Tema Hugo Descarga del tema elegido a través de hugo.com Zip abierto y carpeta agregada a la carpeta website3 de Hugo Abrir Terminal y ejecutar hugo server dentro de website3 Abrir Visual Studio y confirmar nombre en configtoml sea el mismo que el de la carpeta descargada (zip) En visual agregar el texto y las imágenes Para crear dirección de la página web, realizarlo a través de Github:
 Crear carpeta public (Terminal - en website - hugo) Copiar archivos nueva carpeta public y pegar en carpeta Github (victoroi.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>